係時候要唱聖詩了

狗仔向來對靈界敏感
今日見佢地
又對住空氣講嘢
又驅趕空氣
又向空氣放催淚彈

叫牧師驅鬼都唔過份